男仔 如果你唔係鍾意佢 請你唔好日日搵佢

因為佢會慢慢依賴左你，習慣左有你既陪伴
每日既問候、簡單一句「做緊咩呀？」、對工作既抱怨、間唔中訴下苦、甚至只係講下依家好眼瞓既哩啲鎖碎事⋯
佢己經分唔到哩啲係出自好朋友既關心 定係已經慢慢鍾意左你
係佢人生入面，好難得遇到一個同佢想法咁相近既人
遇到你，就好似遇到 the male version of herself
所以佢真係好珍惜你哩個好朋友，
但佢又好驚再踏前一步，就會破壞左你地依家咁親近既狀態
所以佢好努力咁小心翼翼既去處理哩段關係

如果你覺得大家有發展空間既，
你不妨可以主動啲俾signal話佢知你唔只當佢係好朋友咁簡單

但係如果你只係當佢係好朋友，請你唔好成日搵佢
或者唔好留低任何遐想既空間
清楚俾佢知道，你地再走得近，也只會是好朋友
如果唔係，佢只會愈踩愈深
他朝有日「到你愛上可人兒 姑且刪去了我位置」，
有另一個人替代佢位置既時候，
無論係出於好朋友身份 抑或係鍾意你既情況，
佢都會好唔捨得好難受

收皮啦 日日搵咪你又係收人做兵

你唔好俾佢搵囉

講撚到傾計就一定鍾意人咁

通常俾人藍剔，搞到玩單機whatsapp

倒返轉都適用
日日都比個女仔搵
但佢已有男友
好想離開去終結

啲女人咪又係咁

仲有啲說話可唔可以唔好咁模棱兩可

same 但對方係女

純友誼ok

何必心邪？

調整下自己既心態，自己先以做朋友為出發點，唔係條路仲難行

女人就可以收兵
男人就唔可以搵後路？

因為佢會慢慢依賴左你，習慣左有你既陪伴
每日既問候、簡單一句「做緊咩呀？」、對工作既抱怨、間唔中訴下苦、甚至只係講下依家好眼瞓既哩啲鎖碎事⋯
佢己經分唔到哩啲係出自好朋友既關心 定係已經慢慢鍾意左你
係佢人生入面，好難得遇到一個同佢想法咁相近既人
遇到你，就好似遇到 the 1.____________ version of 2.___________
所以佢真係好珍惜你哩個好朋友，
但佢又好驚再踏前一步，就會破壞左你地依家咁親近既狀態
所以佢好努力咁小心翼翼既去處理哩段關係

如果你覺得大家有發展空間既，
你不妨可以主動啲俾signal話佢知你唔只當佢係好朋友咁簡單

但係如果你只係當佢係好朋友，請你唔好成日搵佢
或者唔好留低任何遐想既空間
清楚俾佢知道，你地再走得近，也只會是好朋友
如果唔係，佢只會愈踩愈深
他朝有日「到你3. ____________姑且刪去了我位置」，
有另一個人替代佢位置既時候，
無論係出於好朋友身份 抑或係鍾意你既情況，
佢都會好唔捨得好難受

請自行填充

蠢女人.. 怪誰

佢收我兵就差唔多

睇錯dodo

利申 巴
原本同你一樣
今日聽完佢講嘅一句嘢
一句冇心但聽起嚟唔舒服嘅說話

依賴感大減
直頭有啲唔想再理佢

你一廂情願姐

話唔定人地真係鍾意你呢，只係怕你當佢係好好好朋友，一個成熟同好既男仔絕對唔會日日同一個無意思既女仔傾公事以外既野

你太易鍾意人

講左啲咩呀？
佢有時都會講咗啲野，我聽完都係直頭唔想理佢
但佢一搵我我又輸咗

我都想講啊 我係真係放唔低架啦 我亦都唔想去講太多 因為我同佢啲common friend太多 仲要係熟果隻啊 唉 佢從來都冇講過啲令我sad嘅嘢 佢份人就係永遠唔會掂到我底線果啲 加上思想性格真係太類近
好多時有嘅肢體動作 我都好撚記得 無論係主動定我主動都好 唉 我應該要退後一步咁諗了
我有兩三日冇見過佢啦 好掛著佢啊

同你嘅情況實在太似了
又係好多熟嘅common friend 思想性格又好似
依家唯有調整下心態
同自己講要當番佢係一個普通朋友咁看待
唔好太上心

我同佢係會互相都有肢體動作
拖過 攬過下 佢捱過過嚟
我希望唔係玩我
仲記得 佢講過有我會保護你
約我去睇戲 我哋真係唔係做兄妹嘅料
我做唔到 如果要咁 不如我退出 唔玩
同佢太熟 某一刻自己動咗心 都唔知 只知道我好撚掛住佢